以前SONY係咪有得用WIFI transfer files去部電話?

我見而加佢個XPERIA COMPANION好似無左呢個FUNCTION得番USB

係個個廠嘅ANDROID機都係咁定有其他廠有

定還是係PLAY STORE有APP DL??

airdrop

airdorid

茄子換機

Asus file manager都得

Google files go

thx all

試下google files go先

wifi direct

An 狗唔係成日話用 usb 過 file 好易用架咩

又一隻i🐕見人講各種WiFi direct方法唔講airdrop
知道自己插唔到🚩,就想嘗試spin去USB啦

但就唔知道好spin唔spin spin咗去自己弱點都夠膽死,
唔話係個腦short咗都唔得啦